係呢場運動 迫我選擇的是義與孝

到目前為止，大家都希望香港人進化
我都唔例外，由和理非文宣到走上前線
頂到呢一刻，有手足好攰但屋企重有藍絲
唔好放棄住，因為重有好多手足係大家身邊
順便想講吓，我家人出於擔心而唔想我再發夢
有啲唔開心，因為我想繼續同大家齊上齊落
人係電腦前，見住手足被人拉被人打真係好心痛
可是每次諗，我屋企重有人等緊我返去為我擔心
以而家咁樣，次次都咁難走我應該去定留
幫我決定既，可唔可以話我知我應該點算
下次再出嚟，我可能退化返以前行完就算
我想幫件事，我想上前幫但我又唔想家人擔心

到底我應該點做好...

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告